有無得諗下加個app proxy

如果連登封左
可唔可以加個淨係連登app內設置嘅proxy
咁就唔怕影響到其他app

PUSH